點對付快線L

點解咁多人鐘意行快線/右線轆車
有時限速都冇
一係同中線車同速

阻撚住地球轉

都係不外乎摑佢/係後面開大燈閃佢

你係child登講呢d
等陣成班無車牌既入黎屌你飛車又咒你死全家又諗住用負皮掟死你

無計喎 唯有跟住佢 你有時間咪send片去告佢